肥佬黎⋯⋯食屎啦！

我地講緊攬炒，你9縮你既事！
係攬炒！
肥佬黎，你仆街死啦！
抵你隻282同你一樣，食撚左屎！
退訂！ 退訂！退訂！